點解德國覺得同華為簽份協議佢就唔做間諜行為

希特拉撕毀凡爾賽條約發動第二次世界大戰，自己嘅歷史教訓歷歷在目，宜家就同另一個極權國家嘅國企簽張廢紙？

希特拉：德蘇互不侵犯條約是歷史文件

左膠心態， 天真過天真嬌